燒牛舌

各位有無食過邊度既燒牛舌好味?

日本食過好食呀,但香港有無差唔多水準?

推